返工無嘢做到底係一件好事定壞事

屌你老母悶撚到仆街

same
碌連登碌到悶

agger

壞事
無嘢做其實都係一個機會同空間你進修
唔一定係上堂
但可以睇啲對你有用嘅嘢
如果唔係你跳糟人哋問你具體做過乜就含得撚

差唔多咩post都睇過晒先過咗一粒鐘

係...秒回你都仲得

老闆唔係度無野做係好事

屌 我都係 日日全足十個鐘正係等出糧

壞事，證明工作量唔夠、公司無生意或者你多多哋餘。快啲搶嘢做

老闆係度嘅話要扮搵嘢做

應該話呢間公司都係多餘

見工點會話之前份工好得閒

都起碼係員工死晒先到老闆

junior位都仲可以吹下
上到middle/management level就靠實戰經驗
有冇料到HR chok兩嘢就知

50歲咪好事

壞事

政府工，唔怕俾人炒年年跳point咪好事
私人工，會俾人炒咪壞事

今日星期一已經做晒一個星期的工作量